麻煩admin刪post

【未來人】來自2060的世界預言（豆瓣KFK）